最近二逼泛滥嚒？各类奇葩。

昨天4月1号，感觉就是个遭遇二逼的日子，从早到晚遇到无数二逼，早上遇到二逼进电梯明知道后面几步有人，一进去就把门关了，丫的赶着去拉屎啊；然后工作上遇到选择困难的二逼领导，一个壁纸上的文字，字体纠结的一塌糊涂，做了20多个样式就是他妈的不满意，加班到八点半，晚上回家胃都胀气了，因为太晚吃饭消化不良，当时说满意，今早又说不满意，好啊，老娘改，老娘今天啥也不做，我就这个字体改一天；晚上加了班去吃饭，本来有位置坐的两二逼，喝过酒的，突然换座位坐老娘旁边，一股味道，害我不得不赶紧吃完了走掉；回家路上又遭遇二逼开车转弯不打转向灯也不减速的二逼人士，你丫的这么开车是赶着去投胎啊。还没和你们说件很戳的事情那个壁纸，下面肯定有部分会被遮到嘛某人居然下面把快捷方式的工具栏放两条说啊，LOGO被挡住了，废话两排的这个，不被挡住才怪了你咋没放个三四排呢怎么没把工具栏拉个满屏呢？